恭喜祖雲達斯又奪冠

拿坡咁撚快紅左

祖雲達斯足總頒個冠軍俾祖雲達斯好正常姐

上場補時入波咁撚串

即刻紅鳩你

假波狗幾時黑返個歐聯返黎

有無人有睇點解紅？

Var

因為保方退休

玩完

咁都紅😂

輸撚埋

6分鐘已經唔知做嘜鳩紅一個點玩

意甲衰落自己攞黎

黑撚到

意甲賽會容不下第二個冠軍

意假真係垃圾聯賽

意甲仲行緊食全餐條舊例

咁都紅

為左祖狗拎冠球證真係無所不用其極

費倫天拿幫下手啦
你又唔洗護級 又應該爭唔到歐戰資格

收左錢呀

屌撚死呢隊費倫天拿真係垃圾雜種狗黎
果時艾斯托尼過身一返黎對賓尼兔大家都望佢大炒上盤格祭隊長，點知班垃圾一球算數，臨完場空門射走個上盤累手足輸錢，依家大家望拿坡里破霸權就走黎搞搞震，痴撚線

屌你老味祖記又贏
假波到爆